一齊討論吓之後嘅應對方法

推1

推2

推3

推4

推5

和理非罷買罷食，杯葛中資

已經做緊啦我

成立新政府，求美國比我地加入北約
平時發夢爆中資，見狗即走hit and run

我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。因為蒙面法嘅基礎就喺緊急法，而緊急法喺殖民政府—外來政權為了便宜行事自訂的規例，目的只喺方便。方便在榨取殖民地時即使遇上反抗，亦能符合程序地將聲音打壓下去。方便在管治上遇上危機，可以用粗暴的手段解決，而不需要與佢的轄民交代，更不需要多加思索治本的政策。

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!